消息：民陣涉違反《國安法 》 短時間內或遭取締

新加坡《聯合早報》今日引述不具名消息指，香港當局正調查民間人權陣線（民陣）是否違反《港區國安法》，民陣在短時間內有可能會被特區政府取締。報道指，調查有關民陣是否接受美國國家民主基金會資助舉辦反修例運動，一旦證實屬實，民陣可能因違反《國安法》而被取締。
《聯合早報》引述不具名消息人士指，早前網上流傳民陣曾接受美國國家民主基金會（National Endowment for Democracy，簡稱 NED）資助舉辦反修例活動，當局正進行調查，一旦證實屬實，民陣將違反《香港國安法》，或被政府取締。不過報道未有提及消息來源，也未提及調查由什麼部門進行。
報道又引述不具名消息指，民陣一直沒有向政府註冊，有可能觸犯《社團條例》。一旦罪成，民陣負責人最高可被監禁三個月。

《大公報》2019 年曾發表時評，指民陣多次發起遊行，「每次遊行都構成了嚴重社會動盪」，對香港公共安全、國家安全構成嚴重破壞；時評又指，民陣與外國政治組織勾結，「鐵證如山」，促請特區政府取締民陣。

又係過去犯未來法？

龍門任你擺~

冇證據就收皮啦
但係佢鍾意收你皮就收你皮. 唔洗證據

使咩證據呀
國安法指定法官還押你半年先啦

林鄭：只針對極少數人

全球入面700萬人的確係極少數

根本支共依加就唔介意香港變新疆

唔係唔介意既程度，
係決心去做

64唔駛再見到支聯會奶支

党安法 跟本就係 莫須有

犯 我覺得你犯法

廢高陳
已經好多條遊行罪要坐

有請李桂華大導演

乜都係國安法

新加坡
蟈安法冇追溯期
屈你係外國勢力

未來下一步......

消滅廣東話
講廣東話唔講普通話
一律違反國安法
判處死刑或者終身監禁

興建集中營

再用科興
中國生化致命疫苗殺死晒所有香港人

種族滅絕計劃通

係只針對極少數人呀
700萬人 佢拉幾百幾都係小數目
但條法表面係針對少數人嚟殺、實際目的係儆哂>200萬人

岑子杰買美股賺左錢已經當係接受美國資助